有無巴絲睇過電影十萬火急

劉青雲，方中信
個時細細個睇，仲要成日睇無線烈火雄心
好鐘意睇消防員
十萬火急好撚正
慈雲山去泵車細搶救

好彩個時係foxy down左，可以成日翻睇

點可以無我

無計啦，要bbq結局